任天堂招聘員工薪水曝光！年薪255萬台幣、年休125天

開發出多款大人小孩都熱愛的遊戲機廠商任天堂，最近招聘網頁放出新消息，將招募新員工，並公布招聘員工職務的內容和待遇。根據招聘頁面顯示，員工平均年薪每人約能領到903萬日幣，相當於台幣約255萬，另外還有每年達125天的休假。

根據《新浪網》報導，近期任天堂招聘頁面進行更新，招聘五大類人才，包含戲開發、系統設計、音樂製作、遊戲策劃和人事服務；具體職位包括遊戲開發：遊戲開發、系統開發、網路服務開發、內部IT系統開發、電路設計、機制設計、生產技術、智慧財產權。系統設計：遊戲CG製作、UI / UX設計、效果設計、平面設計、產品設計、插畫設計；音樂製作：音樂製作（創意和編排）、音效製作（聲音設計）；遊戲策劃：遊戲軟體、策劃和推廣新娛樂；人事服務：會計、法律事務、智慧財產權、人事、出版商支持、採購/生產管理、口譯協調、銷售策略/推廣、海外銷售管理、服務管理。

外界最好奇得薪資，據傳任天堂給高中或專科畢業生月薪21萬日幣，相當於台幣5.9萬，研究所畢業有24萬日幣、台幣6.8萬，博士生則是開出25.8萬日幣、台幣7.28萬的高額薪水，且不止本薪之外，另外還會有一年兩次的獎金，每年還有加薪機會，整體算下來，平均年薪可以領到903萬日幣。截至2018年9月正式員工人數2271名，平均年齡38.6歲，平均年資13.5年。

至於這樣的薪水是否為血汗工廠，根據任天堂公布，員工每天的工作時間是從早上8點45分開始，工作到傍晚5點半，中間還可以休息一小時，去年年度休假總共有125天。

拉平均

Home office?

遊戲開發點解係自己做，應該係俾遊戲開發商做，佢自己應該focus係硬件

香港政府唔會拉呢啲企業落香港開分公司
所以香港幾乎冇新工業嘅就業機會可言
淨返全部服務業牛工，升職加人工都係高級牛

125日假咪姐係包埋星期六日
每年52個星期 x 星期六日 = 104日假
計埋平均公眾假期10日, 姐係得11日AL
有咩咁特別

Game Developer

心水清

日資都玩語言偽術

十一日真係閪到爆

日本公司咁大壓力
狗也不屌啦

其實住何分公司開戶都會睇當地咩價位
台灣係呢10日8日AL所以咁開

見到日本我就唔撚信

港豬眼中實唔算好啦

任天堂係業界出哂名瘋狂OT
睇下櫻井整隻大亂鬥都整到得返半條人命個樣勁殘

日本人都狗衝外資
任天堂？

Sony出手好似好d

高中或專科畢業生 台幣5.9萬 得萬5港紙到 仲有高中, 大專同價...

d假期仲少過香港M記經理
雖然M記經理人工垃圾...

日資係繼港資之後狗都唔撚屌嘅賤種

台幣7.28萬=港紙萬8-萬9

日豬公司放一日都要感謝天皇啦

台灣報道係咁上下

其實都唔係得日資玩
好多人都好中意用 聽過唔少話正虎佬話自己百三 四日年假 做左幾十年咪又係封頂廿幾日，好啲嘅firm做個文員仔一入職都有廿四 五日
正如呀A frd 話聽呀B frd bonus出左15個月 屌A真係以為B額外出15個月bonus，唔係話冇 但B做物管仔 幾時輪到佢

佢咁計 香港打工仲多假( 紅日都17日)

台灣好似都唔止10日公眾假喎
咁咪即係得10日唔夠al

可以準時放工？

員工每天的工作時間是從早上8點45分開始，工作到傍晚5點半，中間還可以休息一小時

係咪即係lunch time

安排左比你既工作，你自己做唔完留低做埋係常識吧

係台灣人眼中點會唔夠高
不過佢地永遠唔知香港人人工幾年前已經超越左日本
仲成日話香港物價高，以為同佢地差不多收入

日本咩公司都好
你fg通常係得200k，即係1萬4一個月
仲要稅高，又保險費又剩
十年黎日本人人工一年比一年少
都唔知佢地點生存

日本公司d AL好多都好撚少

屌日本一向都係講全年total假期
台狗新聞

睇下咩公司啦。。。

每個月得廿萬yen
條數點計

睇標題以為消防員假 點知

好想屌爆洛克人個屎忽

語言的偽術

巴打心水清仲未計香港3-10萬既工勁多 台灣=冇

吓 但佢地文化又唔興轉工 雖然話新世代已經冇希望到話做pt夠生活算...
但個首相唔係一直想鼓勵日本市民消費, 如果企業咁的人工消條毛呀

萬幾蚊個月係日本點生活？重要博士生先25.8萬YEN？

sorry 正苦舊制真係一年四五十日額外假 最多可以儲百幾日大假 怪就怪自己出世遲 而家入職都無呢支歌仔唱

計埋weekend

日資出名撚到你盡...幾多日本人因為份工自殺

打份工要賣身

架佬如果被間公司炒左
係好難搵返同類公司同位做架

咪撚就係
日本物價貴咁多

Japan is it